其實應該小心呢排毒煙雨

完全係毒雨 pm2.5可以穿透皮膚

北京有毒雪 香港有毒雨

Right